不要再錯失機會

上次蒙面法已經錯過了一次，政府是害怕團結的人民，我哋已經無退路，一輸所有人都玩完，已經五個月，我哋仍然打敗唔到依個政府，令佢哋屈服，最大原因係我哋唔夠團結和勇敢，又成日去責怪同路人去掩飾自己心中的害怕，大家要明白我哋面對的敵人是不會講道理，亳無低線嘅惡魔，沉默下去只會助紂為虐，香港是我哋嘅屋企，我哋應該為了屋企付出一切去保護佢，我哋已經忍受夠，我哋咁多屋企人死去，被這個惡魔奪取了性命，世界唔應該係這樣。我哋再爭論落去，只會浪費時間，敵人亦會有更多時間準備，想做就去做啦

三日開花
禮拜一三罷

tui

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

香港人。反擊 11.11 周圍塞 全民被罷工

1111文宣啟動！今晚一齊貼連儂牆！

兒登等等撚：等等先！周同學家人唔想 (無證據)

(可能等等撚係黑警嚟，準備唔切呀屌你 )

團結
升級係必須
罷工係基本

碧基又派膠啦布拉格唔打反擊坐定定俾美斯so9電話佬再入多幾球？
唔搏盡點對得住主場fans呀？

香港人醒啦屌

搏盡

今晚照出!!!!!!!!!!!

緊急法：休息
義士陣亡：休息
23條：休息
集中營：

真推

我哋唔應該比道德標準影響，D狗都唔當我哋係人

我哋要結束依一切

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

得把口 到返工=不了